二手樓價連跌5週

本港住宅樓價持續向下，有地產代理行二手樓價指數，按周再挫0.34%，已連跌五個星期，累跌3.04%，為今年最長跌浪。當中港島區樓價跌勢最急，藍籌屋苑鰂魚涌太古城及鴨脷洲海怡半島個別單位成交價，已重返二○一七年水平。

反映主要二手屋苑價格走勢的中原城市領先指數，自八月中以來持續回落，最新報182.66點，創四月中後新低。至於大型屋苑、中小型及大型單位指數齊瀉五周，當中以大型屋苑跌約3.38%最多。

從歷史高位回落3%咁多？ 咁咪即係樓爆

跌左30% 先再講

邊撚度有跌

最好跌到得返30%，班業主要岀街乞人買

屌你老母3%
跌淨30%先好講野啦

3% ?

行撚開啦，屌你老母

跌得個少少
然後彈返上去呀嘛

跌？睇緊啲二手居屋仲加咗10萬

跌30% 有幾多人要跳樓

我已經講過..........數據..係唔準，嚴重滯後...
睇下樓就知

慢慢跌啦，個價根本高到唔合理

藍絲跳先

屌你啦
9UP

慢慢黎 個運動一日唔完 個樓價都唔洗升

冇30%負資產跳樓call loan唔好出黎講經啦

銀行近排有冇call loan case

你估十年前，好多蟻民已經斷供，靠父幹上車個啲借得又唔多，夾硬上根本少數。好多樓都係大陸人黎買左，你睇中聯辦班冚家剷買左幾多個單位。

跌到50萬 400呎先講

冇囉 連跌52周就差唔多

大把按左樓供多幾層啦

按上按 可能跌三成會call

樓價唔會咁快跌啦，失業率都未大升。